會唔會俾另一半知你搵幾錢？

會
唔會

自己冇咩所謂，大約個數佢知
同知我每個月儲幾多錢

咁無所謂又開post問

即係有所謂啦

好奇姐
因為發現有d 朋友唔肯講

搵緊100k 一個月
幾個女朋友都知

互相知對方搵幾多
無咩好瞞
如果條女知你搵好多，而又因為咁洗得多
好簡單 飛左佢咪得